[請廣傳] 立法會走火路線圖

幫手share

[請廣傳] 立法會走火路線圖

推

push

推上熱門

衝有咩用? 想唔想成功爭取2020立法會全面直選?

[建議]而家喺立法會嘅, 請明確支持<香港民主及人權法案>!!!

聽朝美國國會議員一睇報紙, 明確見到我哋嘅願望!
上次台灣嘅議案喺國會全票通過, 今次香港都要贏!
推到上熱門畀前線英雄見到!

幫你推

up

唔該馬上走
不流血
不被捕

拉一派，打一派
意識形態鬥争，小心烈士

Push

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

上去

快撒退，狗隨時到
六四屠城前橋段！
操控人性，共狗至識玩

香港 係屬於你地，求你地，全散呀，唔值坐十年，！ 打游擊架 ，不被捕

你知我知大家都知
班狗都知